["B-PS", "I-<휠", "I-LC", "B-<휠", "I-목소", "B-DT", "B-목소", "B-OG", "I-PS", "O", "B-LC", "I-", "I-DT", "I-OG", "B-TI", "B-조선", "B-", "I-조선", "I-TI"]